消息人士：日治香港期間出世的香港人或可申請JNO 5+1 入藉日本

死哂未

七十幾歲咋, still very young
後生過啲垃圾八十後

70歲左右

我想做日本人

曾蔭權爵士未死

未掛，最細都75

source:

Source？
岩曬兒登祟日d野孫啦

等睇一陣又有人報狗

樓主你係咪老作，日治時期日本人好似沒同香港搞個同英屬香港差唔多嘅國籍關係法出嚟，戰後交還香港比英國後亦無指明規定當時出世嘅香港細佬為日本海外居民，咁所以又何來的JNO？你係咪鳩吹，另外如果真係有無可能網上一單新聞到依家都冇，可能係我搵唔到啦，所以樓主為了證明你講真話請你post source 出嚟

佢係政治犯

上面有人比左source

同依家中武肺果D人一樣，年青力壯

真係有SOURCE

你咪撚玩嘢啦樓主，嗰source link 就係呢個 post ，睇嚟你真係鳩up當祕芨嗰喎，你搞咁多嘢又post假消息出嚟有咩目的

已封鎖會員 52歲(破產）

已封鎖會員 52歲(破產）

已封鎖會員 52歲(破產）

點解日治咁慘，佢老豆老母仲有心情扑野生仔
而家共殖都嚇左好多人唔敢生

因為根本唔係咁慘
戰後支那民族主義宣傳作大晒

如果係假消息，係唔係可以報國安?

應該擴展至日治香港人嘅後人 不過都好難證明到

日本仲唔夠多老嘢咩，仲要長命過日本人😹

發佈假消息

日本已封關

點可能只要老野
嫌日本老野未夠多咩
除非計埋資產

如果計晒所有直接同間接佔領區（包括汪精衛國民政府）嘅後人但必須有香港身份證/護照，咁基本上所有香港人都去到

circular argument

認真咗啦，佢作新聞嫁

現實生活失敗，希望網上找到認同感及引起他人注意，從而得到快樂

op52碎(誠信破產)

點會冇啊，全部日治期間申請營業/拎返資產既家族都一定有: 東亞銀行，維他奶

jm9

Ching貢認真

拉

熟日本國籍法嘅都知
如果日治殖民地嘅臣民，係戰前已經去咗日本
根據舊金山條款係唔會有日本籍
只會係特別永住者（政治權利以外，有齊所有公民權）
主要係朝鮮、韓國、台灣人
中國、菲律賓籍都有人攞
所以9up唔洗本
拉！

新移民? 冇屋企人經過嗰段時間?

戇撚鳩
唔死都成80歲

其實 全世界得兩個國家 有兩款護照 有護照冇居留權
一係英國 二係支那

牙爺牙嫲都早死

我仲以為自己眼花

Blocked

你咁撚認真睇黎真係好想去垃圾日本

首先二戰佔領區（中國本土，朝鮮，印度支那等）
居民冇日籍
唔會入到籍

假如somehow你呀爺呀嘛有日本人
又考到N2或以上
你可以靠日系人route入籍

不過睇你個樣都係玩叫膠

我仲有疊軍票係屋企 可唔可以用黎換日本護照？

笑撚死

換日元

軍票可唔可以換番錢?

講目的 你屌定佢老母都得

咪撚fake news 啦，風向唔岩就轉？
歸化左點會冇日本籍，笑話。

BALL DOG = BLOCKED

戇鳩當有趣

大把人未死，我阿嫲阿婆80幾歲仲健在 好健康

唔好笑
下個

黑警陳欣健仲未死嘅

fake news 當有趣

你都識講歸化咗
歸化條路係自己簡
而唔係法律上自動因為終戰前係日本殖民地出身而取得

睇黎係PR公司做既野
唔推

一陣落去兜陣doki先

查返好似係舊金山條約之前有得選擇國籍直接歸化
一開始唔揀歸化先會只有特別永住
7年都唔肯歸化咁係佢哋自己問題啦

支那佔領區一車車支那老嘢都可以申請

我經歷過日治嘅婆婆最近中咗風
但喺臨出事之前講咗好多日治年代嘅嘢，基本上對佢嚟講係美好童年嚟，戰前/戰時日本人不知幾高質

四哥胡楓羅蘭姐都經歷過日治仲未死
羅蘭姐講過愛民邨日治時係亂葬崗

怡和洋行家族

好多在日韓國/朝鮮人都唔歸化
加埋可以傳俾下一代到今時今日都仲有三十幾萬特別永住

佢你都唔識 真心膠

破清慣常手法
睇嚟大家都學到

點睇#12

要求將香港併入日本做第48縣

周庭

放流料死全家

屌你老母!!